# Alarma contra Incendios v1

Simple proyecto que emplea un detector IR de flama, un buzzer activo y LED, con una placa Arduino UNO para lograr una rudimentaria alarma contra incendios (con fines didácticos)

